一張圖解釋如何防止武肺入屋

絕大部份中招既其實都係老人家

老人家中招，唔止係因為佢地抵抗力弱，仲因為佢地普遍懶醒

廢老四宗罪：
第一，明明可以隔幾日先買餸，堅持日日落街買新鮮餸，你鬧佢時候，佢會反駁話個個都係咁落街架啦，但實情係大部份落街既都係班廢老

第二，繼續落街飲茶，除晒口罩食野，唔荒唔中招

第三，重用口罩以為自己既醒目秘招可以消毒口罩另外大部份老人家改唔到摸臉習慣

第四，鍾意落街排隊買罩搶紙巾，其實排隊係極之危險既行為，一大班人近距離企埋一齊，隨時一個傳十個

就算你平時做足防疫措施，只要你家庭有一件唔聽話既廢老
等同中門大開，除褲等比武肺中出

要防範武肺入屋，一定要完全禁止廢老出門

殺咗個廢老先

幾歲開始先

50歲我已經當係

心態重要過年齡。

我都重用緊口罩喎
有時唔係懶醒 係買唔到

廢老都只係形容部份老人家姐

部份分法係可以
但有好多老人家覺得噴消毒藥水係無問題

bb係唔係唔會中招

武漢咪有個BB中咗
但BB唔會出街惹病毒入屋囉

好多老野同廢中都覺得自己無敵呢

所以出post鼓勵大家唔好再放廢老周圍走

簡單講，識嘅人會避免去多人地方
同埋清潔做得好足

唔識嘅人就2 樣都做唔到

麻煩快手清曬班廢佬